[文宣] 其實我地要比對家更早帶風向

好簡單 所有有利我地既野就煲大佢 有咁大得咁大例如警暴
不利我地既就冷處理 轉移焦點去d 有利我地既野
未fc 既不利新聞例如觀塘mtr 大火（已有巴打質疑防暴到場趕示威者時仲未起火 示威者唔係現場點放火？ 咁在場就得警察 唔通 ......)同記者中魔法
藍屍：示威者做
你：車 都唔知係咪警察臥底做既 之前俾人影到哂扮示威者放火唔認 呢單都唔知係咪佢地做既（唔使否認 可能會炒車 將焦點轉移到已fc 既警察/政府衰野到）
藍屍：咁你點證明呢單唔係示威者做 係警察做？
你：d 差佬被人影哂之前811 d 臥底做既野佢地都唔認啦 證據影哂啦 呢單佢地肯定又賴落示威者度 ( 繼續將焦點轉移到已fc 既警察/政府衰野到）
藍屍：我話呢單呀
你：都話之前被人影哂都屈示威者 呢單佢地都唔會認啦 ( 繼續將焦點轉移到已fc 既警察/政府衰野到）
以上對話係毫無道理 但同藍屍講野唔需要道理 🤗佢地聽就唔係藍屍啦
對佢地無可能第一步就將佢變黃 要先令佢地對政府講既野動搖 變做真中立撚 之後先慢慢變黃
你可能會話 同佢地講都哂氣 但講2句你損失d 咩？講佢唔掂你最多無左d 時間 講得掂政府少左支持 唔好睇少呢d 支持 每人講得郁一個 200萬就變400萬
同佢地講道理好煩？ 係好煩 咁你想煩定想輸？
(我6月到而家不停炸屋企wts gp 已將老母變中立 起碼唔信cctvb 講野 有新聞會問下我真偽先 深紅老豆仲未變 但仲強攻緊）

每個人起碼要說服自己家人先 連家人都說明唔到 你仲點說服街外人 (不過有d cls 會篤灰既家人就例外 呢d 唔理佢最好）

至於風向其實住我地帶 例如
如果惡法後裝修多左 咪話林鄭官逼民反 市民毫無選擇先要反抗 惡法令示威加劇
如果惡法後示威少左 咪話示威者一直唔會主動破壞 而係政府逼我地反抗 少左示威活動係希望政府係xx 月xx 日答應五大訴求 否則唔排除示威升級（咁講完全交返個波俾政府 同時為之後既升級出師有名 外國文宣更可以大條道理話係政府唔理人民聲音先有咁既局面）

帶風向上fb ig twitter reddit 帶
連登係我地檢討用既 檢討無問題 有時語氣唔好大家互相體諒 但互相指責就要少d 更加要小心01打手係咁帶風向

P.S. 出面裝修佬接完job 返屋企好攰啦 仲要盲字都唔識多個 做文宣咪搞禍哂件事 月入50k 既fg連登冷氣軍師唔該幫幫手打多d 文宣出去啦

Push

Tui

tui

（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

推

Rui